香港仔拉左好多人阿 無人講

push

香港仔區候選人有跟進

都好d

希望出面被圍個手足都無事